搞18區燒衣紙，熱9死班狗

搞18區燒衣紙，熱9死班狗啦！

燒衣唔洗申請
班狗出最好
裝備40磅+天氣熱
沒野做就燒下衣+射laser
狗仔頂唔順準備襲擊市民
就Be water 88
日日玩好過到路啦！

番黎啦

推

推到有人搞18區燒衣紙